點解打“吾”就唔得，“法國”就得？

係咪雙重標準？

岩牙

蝦腸